大家點睇486俄女 鋁鋁呀

重倉等緊返家鄉

Ching 幾錢入？

幾錢重倉?

等到俄女都變俄嬸喇
走啦唔好等喇

3蚊左右

下星期離家郷越黎越遠

走得就走 壯士斷J

$2.2 上次$4都無走到成日放左係到唔記得佢存在

我4.5個陣走哂 之後又手痕入返

3蚊點都走了
唔想再揸落去

都唔知幾時上返$4

雲兄仲有無貨係手
見你都係俄妹fans

上返3蚊都偷笑了
4蚊真係唔敢諗

重講緊
放左2年都黎緊
多謝孫柏文

今日all in 買左

今日做返股東

有錢齊齊賺
雲兄目標價幾多

保4爭5

揾我？

唔知佢走哂貨未

今鋪大獲了
俄股個邊大插

經濟衰退鋁就跌